\beginsong{Tú nos invitas}[by={Cesáreo Gabaráin}]
\beginverse
\[D]Tú nos in\[A]vitas Je\[D]sús,
para Ti todos somos impor\[A]tantes.
En tu \[G]mesa nos \[A]das la co\[F#m]mida me\[Bm]jor,
\lrep \[Bm] el \[Em]pan de la \[A]vida y del a\[D]mor. \rrep \[D7]
\endverse
\beginchorus
De\[G]jad que los \[A]niños se a\[F#m]cer\[Bm]quen,
de\[Em]jad que \[A]vengan a \[D D7]Mí. \rep{2}
\endchorus
\endsong
